(射左一萬次)(gay)大波遇上車震

車震呢？